Mira 自稱韓國KOL 不如都係學番好啲韓文先啦

Mira花園 唔知仲有幾多人睇
希望呢度係冇人睇呢啲page
雖然你好好成日repost文宣 又po片乜乜乜

啲片又唔好睇 真人又西 又惡
都唔知點解咁多人睇

但識韓文既人睇下佢打既文
搵下有幾多個錯字

糊巴幫推
雖然冇心機睇佢嗡乜

多謝提供資料

睇左做Mina 出返去先

唔好咁比啦

用AHC同水光針比

睇佢個啲真心弓

很表態咪係咁
出聲都俾你地鬧

唔係鬧佢表態 係提醒佢學好啲韓文先

真人好西好惡？有無例子講下

水平未夠 睇完捉唔到

不過佢幾可愛

下？

곳였는데 = 곳이었는데

佢篇文咩級水平

整篇文 唔係唔明既 但用字 grammar 嚟講 4級啦
但佢作為一個韓國KOL又教人韓文（？）係咪要準確啲

仲有好多 再搵下 cap底 第時學有所成就攞出嚟對一對！
화이팅

佢無教韓文，淨係分享如何學韓文

啊 對唔住

人地咁有心 又唔係真係正式學過韓文
用有限嘅韓文做文宣
淨係心意都應該讚下鼓勵下

人地自學韓文又幫手做文宣 咁都好屌

佢個樣好似iu

叫佢學好啲韓文又係吊？

訓醒未？

你知唔知佢去過西江大學語學堂架

咩人黎 唔識
原意係好 是但啦

重要時間唔好傾呢D野先？

私怨撚

佢讀西江, 全口語黎,
西江文法不嬲唔太care

咁大仇口

正乞兒，R sponsor R到癲，仲要幫friend R埋
憑咩做KOL?

可能我韓文BB班 好似有多句都係고字尾

是鳩但啦打緊仗人地做埋文宣仲捉呢d 無謂野
拉

呢條友正垃圾

其實又唔係話錯既 只係可能慣咗打啲口語姐
全篇都睇得明 願意表達自己意見其實都係好事呀
至少佢知道自己都係香港人

利申：無睇過佢啲片同韓文唔係好勁 不過有教人韓文
但可能有啲位係錯我都唔知

口語化
西江特色嚟

如果真係要捉 真係成篇嘢鏟起重練
人地都係交流下 唔洗起鋼啦

只係搵到呢個

樓主似真人同佢有牙齒印…

終於有人講

算啦難得咁有心出文宣都要比人奄尖聲悶係到屌

因為生得醜 所以棄左睇佢

最憎呢啲醜女扮韓妹 靚女就冇問題

佢冇教人
同埋通常d片入面都冇特登show韓文
大家都係黃絲
咪咁苛刻啦

肯出po同外國人做文宣，值得支持睇得明咪得囉

巴打可唔可以分享1996延世大學嘅韓文資料俾大家好似暴大嘅情況

係咪剩係口語化定真係錯
我睇書都有啲文法係配였/이었
我自學 真係唔知

點樣自學 有興趣想自學但冇方向

但好多人衝出嚟護主

邊有人護主都冇人識佢老鼠

在韓港人都大把佢既料爆啦

終於有人講人話

當年419運動 高麗大學嘅抗爭運動
琴日有巴打po喺佢到轉貼

唔似
利申 屌過IU

樓主私怨？唔覺條女有咩問題
你打中文都唔一定句句岩啦

算啦 知就會知
唔知既講多無謂

至少人哋會用自己嘅身份表態

垃圾最慘有人吹奏

佢ig stories 成日share黑警啲衰野 咁老反？

咁侮辱我女神

Yes

好想聽窩

我都係自學 但睇書係要分였/이었

我都係睇書自學 但去到中級會覺得好難

有嘢你咪爆囉
不過講咗都未必有人想理你咁解啫

咁講嚟做咩

有 받침 = 이었다 冇就 였다

睇正負皮差不多 50 50

好呀，咁你咪唔好講囉
講一半又唔講一半咁
又講到在韓港人都知喇，
但又未必又有人想理，
即係唔係大件事啦

Mira 咁得閒mon po

你講啦，講出嚟被大家知大唔大件事囉。有人Mon po就唔講架喇咩？爆料爆得你咁無膽嘅？要人幫你公審，都要知咩事架？你講啦

講緊你呀mira睇清楚啲先啦

咁而家係咪呀Mira Mon po，你就唔敢講呀？

今星期 topik都取消埋 冇得考了

唔好亂咁攻擊人OK?
可能已經傷害左人

唔好侮辱我條女

其實呢，請問P牌仔係咪唔識用起底功能？ 同埋點解有Mira mon po，樓主就唔爆料呢？要講咪講囉

連IU狙擊手都唔識，真係P牌嚟

好似個個知道好多嘢，
但又唔講喎
問多幾句又話人mon po，
又話人雞蟲
咁就一齊推到有人爆料為止囉

水平似2-3級
差唔算好差 但就...

你自己慢慢推啦

終於有人係清醒

你第一日出嚟行緊係唔知啦
有追開佢既人就知

More

救撚命 同你唔同意見嘅人就係護主

有咁多黑料就講啦 私怨撚 爆到佢身敗名裂 消失喺youtube界囉
場運動有多幾個你依啲仆街就玩撚完

其實呢個錯即係咩程度?
although+but咁?

語言係難㗎啦
英文文法你都未必啱哂啦

愈睇愈R頭 又要屌 人地問佢咩事 佢又話 要知既自然會知 ，人地問多兩句又問人係咪mon po狗 即係點，弱撚智咁

爆啦買好花生啦 唔好私私縮縮橫掂你都係想開post等多啲人一齊清算佢姐

個重點唔係啲韓文程度
係真人又西又惡 啲片又唔好睇
傻閪樓豬好撚酸

想知佢有冇食過韓仔個d料

好似有過韓仔男朋友（？）

睇都知私仇不推文啦
Mira又光復又repost 黃到出面
係都屌咗達同ming先啦

一早講過佢韓文其實係好差

真人又肥又矮又醜樣

佢呢啲真係開頭食岩條水
長期落去唔可能有得做

佢根本唔多識講野

成個post都好重八婆味

驗眼啦清

做KOL唔R到盡幾時R呀？

Mira 在韓國都支持

不推文回覆
私怨就收皮啦，上黎又唔撚係有野爆，好得閒？

爆料啦～想聽

佢真係咁黃 個日高麗大又唔出現？ 淨係識 repost
人地Liz都出左嚟啦

負乜皮呀？冇出係事實

我唔知佢日係唔係韓國

但係佢個晚po story 你知唔知po乜野？

佢po左今個星期56日圖片展覽嘅poster
下一個 story 即刻po左 高麗大既場地(星期3論壇)
仲寫 「係呢度呀」
佢根本都唔知 邊個活動打邊個活動

又肥又矮又把辣，拍啲無聊嘢賣廣告都有咁多人follow佢？

追到落底都未睇到爆料
好吊住條癮

追到第5頁都未爆到料
十足十蚊蚊蚊煎牛扒

屌

講足五頁都係廢話 唔係私怨就係樓主痴線

訓醒睇娛樂台
點呀到底有咩私怨
宜家明眼人都睇得出樓主似妒忌人多
無料爆既我都係出返去先

樓主有私怨咪直接講，
小小事就開post屌做乜鳩？
講野又難聽

利申無睇過mira，唔知乜水

雖然佢表態真係少
但樓主玩到5頁都唔爆咩事
好難令人撐你喎

樓主慳啲啦
Mira出左片講呢單野呀
國際戰線
撐佢

真係改觀

你自己咪又係唔識睇韓文

睇佢應該唔似火雞姐，火雞睇佢片都feel到佢以前中學點!
但係mira唔覺

睇樓主D語氣就feel到樓主好妒忌mira

心理不平衡想摧毀人地

Informal 兩者通用... 啱啱double checked with 韓國人

係西江讀master , fyp 用韓文交 差極都topik 5

好肥 面又大 執下個樣好過啦
佢介紹嗰啲出名唔好用
為左搵食又冇計

昏迷咗幾多年呀 佢最近先出聲咋